所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

所羅門叫我地簽個聯署叫咗就嚟一個月都冇人理， 而家得返幾日咋

知道好多人覺得聯署冇用，比舊年d日經聯署搞到見到聯署就煩，我自己都係

但係今次有所羅門認證， 佢知道有用甚至有需要先會叫我地簽
係咪咁都唔可以比幾秒鐘契爺幫一幫手？

仲有袁爸爸個聯署
同樣唔係“簽左都冇用”嘅聯署嚟
雖然已經夠10萬人，但係袁爸目標係100萬
係！佢冇講錯你冇聽錯冇睇錯我都冇打錯！ 係要100萬！
因為泛民選擇咗接受委任
人哋好易覺得香港人妥協咗
我哋改變唔到泛民嘅決定
就要用呢個聯署嚟話比人知香港人未妥協！
香港人係唔會咁易放棄選舉權架！
快d簽咗佢等袁爸爸講句嘢嘅牙力都大d

嚟啦

多謝手足

點解會出到（2）
因 為 仲 未 夠 人 呀 ！

簽完記得推 推完記得share

一定

人地對家又6萬幾 我哋又6萬幾
唔係咁樣衰打和呀嘛

起碼都double佢哋啦
快d簽完再share

食完早餐好簽啦

放壁簽都得

叫埋同事簽

推

我簽咗喇

同事同事 可摸以簽個名

放lunch搵埋同事簽

得返幾日咋

同事同事 有冇手機喺身

哇對家都幾勁

deadlines fighters 好出動啦

順手retweet埋

可摸以借個電話嚟用下

我老豆係所羅門呀hi

連登兒女

冇時間啦

一齊簽一齊簽

可摸以借埋個email用下

連登大軍

簽多幾個丫

袁爸同所羅門都係連登老豆

簽個名，快！

咁梗係兩個老豆都要撐啦

唔洗急最緊要快

扮緊工既你，簽名喇

我去沖杯咖啡

可唔可以幫我簽個名呀

上緊堂發緊呆嘅你，過嚟簽個名再share出去啦

push

Zoom private chat

想揾男神/女神傾計但係冇話題嘅你， 試吓share 呢個聯署比佢啦， 見你咁黃肯定對你加分

同學 可唔可以幫手簽個名

留低電話 我遲啲見到聯署WhatsApp 你

女神BB

抄牌絕招

男神bb

點可以打和

男神/女神等緊你

哇依個真

我哋已經痴咗線

醜唔醜啊

袁爸爸嗰個咁快簽夠數
點解呢咁簽得咁慢

係囉簽完記得推 推完記得share

Push

袁爸果個都要繼續簽！

呢個冇宣傳過

其他連登兒女呢？去曬邊

咖啡配連登

陣間lunch time好簽曬佢喇

今晚之內打爆佢

Zoom配連登

今日總會有1分鐘簽名的

順手推tweet

仲唔快啲 簽完推 推完share

sign sign sign the petitions please

沖涼之前等我9推吓先

竟然有對手
幫推！！！！

一推再推

只想追趕聯署裡

係呀打和你叫侵侵點做野喎
share出去！！！

一人一名

原來多麼艱辛

你是真正目標

笑咗
真係幾難推

百萬真正目標

詞都改埋 仲唔快啲 簽完推 推完share

真係

推到lunch個個簽！

記得簽完推 推完share

lun廚同我簽爆佢

lun廚簽爆佢

快快脆脆

Retweet

大鑊，真係好少人知

簽完推 推完share

放張靚相

入黎簽啦

入黎推啦

比連登話我回覆速度太快

等你簽名

人呢人呢人呢

打爆個簽名

我好鍾意你呀可唔可以幫我簽個名

羞家呀！點解仲未夠人㗎

電話係咪喺手借嚟用下

十萬伏特簽名效應

同學仔 你英文好唔好 幫我睇吓個聯署講咩

加些勇氣，智慧，期望再簽名

要用那伎倆盡訓練那簽名精英！

啊！pikachu！

比卡 比加 簽簽簽簽簽簽

pokemon！

日夜鍛鍊去簽名！

唱曬成首

沿路看遍每個都市

人呢

出嚟呀

飛過綠樹片片山莊

I love 簽名師！認定你是朋~友

打開心中的愛

要收tiktok皮就差你一個咋

便能用盡力量，簽名！

大佬唱曬成首陳浩民都唔簽名

仲未收到皮呀 爭你哋

想就快

埋嚟簽埋嚟推啦喂

快啲簽完推 推完share

幾多錢一個

尋晚我開post係6萬1，依家6萬5

唔 使 錢 啊

閃去沖涼先
手足們撐住

又唔係叫你捐錢，簽個名姐

辛苦曬

你慢慢

Done

都叫有d進展

簽完share

唔係咁都唔簽呀

出黎啦！自由閪！
簽名！

記得簽完share

冇蝕底架喎

真心好多扮工人士喺隔離台吹水都唔過黎簽名

仲要唔用不推文

起碼時事台個熱門見到先

簽咗啦

好多人未簽

其他自由西呢

下次係咪可以咁召喚你

連登巴絲呢

哼哼

比加比加 簽簽簽簽簽簽

WFH啲人簽咗未

差唔多休市，好黎簽名

出黎啦！ 自由閪閪閪
有回音

手動上熱門

上完八半堂 好嚟簽啦

因間對家谷人就pk

堂都上到 冇理由簽名簽唔到

唔簽名唔好去食lunch

唔係要打和啊嘛

其實對家好似已經完咗不過我係唔會話佢哋知嘅

好羞家

打和都已經夠樣衰

啊
咁我地更加一定要10萬！

唔得呀 快啲

double佢都啦起碼

相信自己簽名一定做到

努力簽，努力share

唔double 唔姓自

喂呀淨返幾日咋仲等咩啊

記得簽完推 推完share 想姓自

推啦

幾個掣都唔肯㩒

連登影都無隻

全部唔簽唔好lunch

推多幾下啦

今晚要出街都照推！

push ar push ar

唉呀快d簽啦

sign now, ask questions later

幾忙都簽，幾忙都推！

一齊推！一齊簽！

基本基本10萬！

追蹤一些生活最基本需要

原來一不缺少

哦--只得名

會令聯署變得最重要

哥哥歌迷一齊簽

叫埋兄弟姐妹一齊簽

叫埋媽咪一齊簽

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

我要食飯啦 點解仲未上到熱門

簽啊

人呢 聯署要人

一齊推呀

有d巴絲入咗嚟推

push push push

先生先生 介唔介意留個電話遲吓有聯署WhatsApp你

簽簽簽！

小姐小姐 介唔介意留個電話遲吓有聯署WhatsApp你

推推推！

推！大力推！

前日簽完冇幫手推

快d推啦快d簽啦

而家推

而家推完share

大佬呀點解好似咁慢既

Twitter戰線呢邊

係囉

一路簽一路推

返黎

唔好唔理個聯署呀

而家推返唔遲

不是condom

契爺叫到 都唔到數 會唔會樣衰咗d

簽呀

等收埋張新信用卡就去科金比手足

簽名係每個人基本都要做

契爺幫香港咁多， 香港人幫返契爺一次都做唔到
好唔好意思呀

繼續推繼續簽

Twitter戰線

上次已經幫唔到奶茶聯盟
今次唔好重蹈覆轍

熊熊哈！熊哈！

收到

二百萬黃絲去咗邊

對唔住 契爺

依家做返好

推呀

唔好令契爺失望
簽啊~~~~~~~

已簽，pish

諗下契爺望住個數幾失望
快d話比契爺知連登仔唔係唔理佢
係最後幾日先肯郁姐

lunch time拿拿臨簽名啦

巴打絲打呢？

係呀係呀.gif

一齊簽好唔好

一定要增加曝光率

仲有7日 35K簽名

簽完上黎推下啦

報答契爺

其實好快的簽個名

可摸耳叫埋朋友一齊簽

正皮埋呢個post

咪係囉10秒鐘都唔使

叫埋白痴同事一齊簽

lunch前見到6萬6好唔好

仆街我個連登hang咗

唔好麻木！！！

好似已經有喇！

推！簽！

我今朝都係

簽

本当だ!

真的有6萬6！

咁今晚要有7萬！

打爆7萬！

宣揚簽名

make契爺proud

make him proud!

we can do this!

come on!
繼續簽！

修理wechat皮帶釦！

相信聯署

收tiktok皮

爛抖陰

我要去做下自己野先

可唔可以推你
個post

黎互推

好， 我臨訓前推多陣 今晚見

推
簽
share
retweet

大力推

唔好... 停

今晚我開！

快d幫手推post

杯咖啡都凍了

I really want you to sign this petition

it would be great if you could sign and share this petition

We would really appreciate it if you could sign and share this petition

簽個名姐5秒鐘就可以收tiktok皮

It only takes less than a minute

簽完share share完推

差啲俾人見到

見你擺曬post
唯有大大力推

食咩lunch好

附近有冇黃店？

開市前簽左名先

落去買lunch順便airdrop

有

係wor可以airdrop

等lunch嘅時候翻嚟推下先

係咪有人做手腳？點解推極都係得六萬幾？琴晚已經係六萬幾，到而家都未破七萬？

我推多陣都要訓
希望到時有手足接力

等緊外賣都可以推簽share

如果落海街就周圍airdrop

落開街*

希望我聽朝起身見到70000

要爆

做緊

係… 香港時間今晚之內爆咗佢

唔要同對家打和

PUSH

快手簽

好眼訓

唔好咁羞家同對家打和

辛苦你

袁爸爸果邊都進展緩慢

冇事
之後靠你哋啦

推到手機發熱

我覺得我推到手機就嚟壞

我整完嘢會翻嚟

辛苦晒

有冇手足嚟推下

有幾個手足好似話每晚7點開新po
你到時留意下啦

唔係唔夠人咁樣衰掛

快d 簽呀

快啲記得簽完推 推完share

上熱門好難手足記得簽完推 推完share

返黎啦？

推呀
叫埋姨媽姑姐 親朋戚友簽咗佢

叫晒全世界簽名

全宇宙

啱呀

係呀 Ching

辛苦你啦

時間啱啱好
我就訓

D黃絲去哂邊

簽喇

快d簽爆佢

share出去

唔辛苦
之後靠你哋

65992

星啊，接力

繼續簽

多d人簽

衝10萬！！

GO!

大軍衝呀！

上呀

冚世界沖

66443

入嚟幫手推

衝

推啊

仲有

全部post一齊推！

全部post一齊推！

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

巴打好波

66362

已簽

Signed

簽咗記得share出去

些牙

舊年簽左一大堆制裁既聯署, 而家就實現左喇
邊個話無用?
咩都話無用既人先最無用
仲有twitter retweet都好有用呀

巴打心水清

講得好 pin咗你貼堂

真呀

貼堂

簽完記得要去email confirm呀

推！

66423

Solomon Yue吹雞簽聯署ban wechat！

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

之後要推po 推完share

快d簽呀

食飯既時候簽啦

食完lunch未？簽咗聯署未

Push again

再推

再推yay yay

食完lunch係時候叫同事一齊簽

Ok 喎

同事同事 簽咗未

同事同事 可摸以幫手簽個名

幫幫手 check下email

順便幫樓主正皮

辛苦佢

臨訓一推
祝我聽朝起身見到7萬

幫幫手同姨媽姑姐講

冇嘢啦
另外兩位絲打都陪我推足咁多個鐘

Share 再推

我？

好波

休息休息
會過7萬的

係呀辛苦晒

呢個真，辛苦你地

係你呀自由閪

兄弟爬山

一齊做

簽左未呀你地

仲有你

快啲瞓啦

好聽朝見

香港時間幾點

唔準唔簽

夜晚7點

無五毛

咁七點開post

比加 比加 簽簽簽簽簽

簽咗繼續推

我開

pish

簽!!!

唔夠人

加油加油

一路推post一日好快過

今日天氣好好，好適合簽聯署

聽爸爸的話

Solomon Yue吹雞簽聯署ban wechat！

別讓他受傷

沖啊

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

P

pushpushpushpushpush

真係唔好做deadline fighter

66998

搞掂左個聯署先啦，要置頂去搵第二啲po吧

即簽

67119

推下先

一齊簽，一齊推

67165

半日啦

完全唔夠

咁都唔夠人
推

繼續簽聯署

3點high tea 住簽

係呀

咖啡配聯署

High tea簽都得

叫咗未

簽名呀
點解個數仲維持响6字 睇完隔黎袁爸爸講WeChat個 po嘅你地記得簽呀

今晚衝爆佢

High tea 咗未？ 聯署咗未？

人呢？係咪無confirm email呀！

飲咗咖啡未？ 聯署咗未？

去咗廁所未？ 聯署咗未？

上完堂未？ 聯署咗未？

記得confirm完推 推完share

太慢

係可摸以今晚爆7萬

67323

其實我想知點解袁爸個個咁快搞掂
反而所羅門魚呢個無乜人理？
明明都有post整合咗兩條link一齊方便簽

真係咁多人玩Tiktok?
定係啲人純粹覺得美國ban唔ban同香港無關

簽咗

sign sign sign share sharesha re

推至啱

袁爸喺佢youtube channel 日谷夜谷

簽完記得confirm email 、再share！

好想收工

ban wechat & tiktok!

我都唔明，係唔係袁爸嗰邊有堆tik tok fans?

簽聯署ban wechat & tiktok!

哀

Retweet!!!

你真係好癲
辛苦曬

簽聯署！簽聯署！

簽名簽名

我廢青

問人攞簽名

可唔可以幫我簽個名

先生先生可唔可以幫我畫隻龜

小姐小姐可唔可以幫我畫隻龜

叫咗同事簽未

V

H

G

U

好快會搵到工

努力努力！

lm

67738

67748

67807

好慢

大家幫幫手啦

有冇人六點放工 仲有2分鐘喳！放工之前叫同事簽名

1分鐘

做咗

放工搭車可以AirDrop大法

個名

點解唔聯署直封騰訊？

可以試下水先？
巴打可以試吓喺Twitter搵所羅門
都要簽呢個

簽咗好耐啦

Tui

Go go go

take a rest
我陣間7點開新post

hello
陣間7點我開（3）

陣間7點我開post

推！
有乜理由袁弓夷嗰個咁快攪得掂呢個推極都推唔起

68193

係喎

袁爸爸嘅聯署真係好撚快達標

咁多正評都推唔郁嘅？

68300

send左！大家快！

聯署簽完有實際作用？

71492

done

81366

81585

簽完幫手share俾朋友簽

有文宣手足吹雞

上！上！上！

簽!

sign!

push your ass

要人

Pishhhhh

Pushhhh

簽呀！！！